點樣分豬手同豬腳

有無ching解答到我

照鏡啦

手足

樓主真人米六做政府外判文員

大隻，拗得嘅係手，細隻，拗唔到係腳，腳比較平。

利申:老豆賣豬肉

上面係手 下面係腳

豬手似中大email隻手

豬腳似中大email隻腳

豬手鹹既 豬腳甜既

同問 我都分唔到我隻狗前後足

前面係手 後面係腳

你攞中大email嚟做例子就得啦

on9淨係比隻手你你識分？

同類都唔識分？

你連同類都唔認？

豬手通常喺大脾
豬腳通常真喺腳
一個就上邊
一個下邊

所謂豬手，當然係指豬前腿，而後兩隻就係豬腳，每肢都有兩大兩小嘅蹄甲。外形上，豬手會見有一個彎曲嘅關節位以及一大塊肉連住，而豬腳則肉少得多，且皮厚一點，見到嘅都係大舊骨頭。

有手指甲果隻就豬手 有腳指甲果隻就豬腳

樓上嗰啲咩隻手喺上面都戇撚鳩

豬手有德國護照

豬腳通常好夠彊